gt sport 邊到有得預訂收藏版？

今日好撚柒咁去咗動漫節

諗住有得預訂

點知去到先知上年先有

想問下邊到有？

你去街鋪問喇

問過 好多都冇

多數截左訂啦
一公佈嗰日就好多人訂

我琴日都想去街鋪訂但佢話留電話，唔洗比訂金住，貨到再打比我
所以我都唔知叫唔叫訂左

Btw 我係想買468 果個版，唔係8舊水果隻

9成9貨尾 賣都冇人要先打比你喇 訂金都冇就